*(((超突發)))kyrie irving轉會籃網

籃網嘅實力會唔會去返13 14年有KG Paul Pierce
Jefferson
嘅時代

咁大單嘢都冇人講

波台已死

push

東岸nets KD+Irving
西岸湖人LBJ+AD
期待下年Finals

東岸nets KD+Irving
西岸湖人LBJ+AD+Kawaii
期待下年Finals

clippers Knicks 點算

東西岸實力終於平均返

clippers不嬲 名氣都係差過lakers
knicks就真係仆街

垃圾wfc